一人N個笑到跌腸既笑話

拋磚

有一天..
甲和乙坐飛機要去玩..
結果飛機失事
兩人掉到有大批食人族的小島上
猶長說:[你們兩個去找100個同樣的水果來,我就饒你們一命!!
他們兩個就去找了...
甲先帶了100個草莓回來
猶長說:[把他們全部塞到屁眼裡就饒你一命]
甲就開始塞...
塞到98個的時候沒有事
可是塞到99個時候他\"笑\"了(哈哈哈)
結果草莓通通噴出來了...
他就被殺掉了
到了天堂
天使問他說:[你差一個就免死,為什麼笑了呢?]

甲說:[因為我看到乙帶了100個榴槤回來]

一隻母雞正舒服的孵著蛋

突然，一顆蛋從它的屁股下硬是鑽了出來

母雞:怎麽回事?你怎麽跑出來了?

小雞蛋:你...你...你放屁!!!

母雞:＠＃＄＊＆......

餐桌上有一隻燒雞,一隻狗跳上去準備吃燒雞時,主人看見了狗,大聲叫道:"你敢對雞怎麼樣,我就對你怎麼樣!!!"狗聽了後,添了一下雞屁股...

一隻蝸牛正在路上行進，結果後面來了一隻烏龜從他身上輾了過去。後來蝸牛被送醫急救。當蝸牛神智恢復清醒後警察人員問他當時情況。蝸牛回答說：“我不記得了，一切都太快了……”

唔講咁多

好有李力持笑話既feel

笑唔出

好,樓主講先

皇馬

無話可說

一個都笑唔出..
拋磚都要拋d好笑嘅先得架

世界級

從前.......

留言+1小編會inbox完整版本給你

好笑到呢